左報啲前線會過料俾行家 都係暗黃 係同路人

大家唔好分化

但為咗生存
對外公開都只會認係左報或者中立

就好似微辣咁